屌晒你地啦！成班「創意蝗蟲」！！！！！！！！！！！！

我本來想叫佢地呢Ｄ係創意壟斷，但太好聽同資本味濃，可能俾位佢地美其名為商業因素，所以應該叫「創意蝗蟲」，或者叫「抄橋全家死仆街」。。。。

網絡盜竊例子，真係多過佢老母Ｄ陰毛，９ＧＡＧ、１００毛、ＣＯＮＴＥＮＴ ＦＡＲＭＳ、全撚部都係，網絡野當自己野，一句網民提供就變左自己野，不如你話「世界提供」，或者係「來源：地球」丫笨柒；而家仲有好多加個水印上加水印再踩多個框，屌你真係嘔心到～不過，有時外國野、公廁野，分享下呃下ＬＩＫＥ我都會，咪當係「資訊貿易」囉～

但係屌佢老母，將人地條橋當係自己，仲要攞去發揚光大，就真係天下間第二仆街既事！！！！！！！！（第一仆街係標題劇透ＳＯＳＡＤ）

屍掏白帶消費網民創作，俾人屌，抵撚死；但要佢永不返身，相信就係將當年對環球膠報、１００毛等一路以來的積怨洩洪出來，不過點講都係佢錯，抄你話鬧返網民都話有吉士，而家玩ＩＧＮＯＲＥ，即係都明知身有屎架啦。。。。

好似ＣＡＰＴＶ上年出左「西伯利亞人」隻歌，俾人鬧爆都即刻道晒歉即時ＤＥＬＥＴＥ片；就算有次同我撞ＧＡＧ整左條「黃Gphone」片，佢地知道後都ＱＵＯＴＥ返我丫～
呢Ｄ咪叫尊重創意囉！

但最撚衰格就係Ｄ鍾意呢Ｄ既人，明知係偷野，明知係ＣＯＮＴＥＮ ＦＡＲＭ，照睇照ＬＩＫＥ照俾人賺錢，助長歪風，同幫襯名創優品無分別～

漠視創意知識產權，導致整體文化水平下降，我就屌晒你地老母！！！！

我都唔知自己講到邊，仲知呢Ｄ咁既行為，

除左屌你老母！就係屌你老母個老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

全文將刊於下期《巴絲打》（如果出得街ＬＯＬ）

Captv高質

屌佢佬母

郎郎放心，你冇創意,冇人偷你
不過個班真係正宗垃圾狗閪
屌撚哂佢哋所有靚女職員

係咪打得最多字既一次

幾時有新笑話

你覺得香港人鍾意 抄但高質 定係 原創但低質 ?
其實睇下lihkg vs hkg都知。

無錯，道德上抄既當然係仆街，
但而家香港人都係為求笑下食下花生，
根本無興趣去理原創既問題，
正如你同朋友講個笑話/鬼故，
講完會唔會講句以上笑話由xxx提供？
香港人對於網媒既要求其實同聽朋友講個笑話差唔多

除非係抄得黎又低質先會屌幾聲，
仲要係其實為左食花生睇人仆街多過真心嬲，
一般香港人既心態就係咁，
你覺得要做d乜野先可以改變到？

今晚～

做野好忙＞～＜

小學雞咁款

好波

唔講咁多 樓主好波

LM

鴻福郎幾時收皮

鴻福郎仆街死